多謝連登仔成功爭取強制口罩令，連在戶外做劇烈運動都無得豁免

非常感謝連登仔日以繼夜批鬥唔戴口罩跑步或行山的人士
今日政府終於宣布戶外強制戴口罩，就算在戶外做劇烈運動（包括跑步及行山）都無得豁免
就算天氣如何酷熱，都必須戴著口罩跑步或行山
今次一定能抗疫成功，連登仔俾Ｄ掌聲自己

唔撚跑會死？

一月開始批鬥啦
你個傻閪講到真係關事咁

tvb 開工班友
就算上鏡拍劇
套劇下年先出街都要戴口罩

曲到圓

on9支那狗
係政府害死我地仲賴返我地轉頭

戴住口罩選港姐

打野戰點戴罩

有咩問題
戴著口罩跑步仲可以訓練心肺功能

戴住口罩做運動係咪會死？
上年大把人戴住口罩做左半年運動又唔見你講？

咁廢就咪撚跑啦

PR公司幾勤力，你哋貴公司仲請唔請人？我想見工

又少一個ac

跑少陣會死

垃圾唔夠氣仲跑乜撚

上連登批鬥所謂嘅「連登仔」係咩人

公布戶外實施強制口罩令後，新增本地確診宗數就立刻回落，絕對是好兆頭

新增98宗本地確診 有建築公司15名職員和家人感染

push

以為冇事都大把人戴口罩跑

連登仔咁有影晌政治能力？係你講我先知

都冇人執法 禁埋呼吸都冇尻用

而家興咩都賴連登仔
連登係咁勁林奠一早死左

戴住口罩性戰

你上連登都係連登仔 原來你都有份

你諗多咗
唔關抗疫事
純粹見你班撚樣寸柒柒所以搞鳩你

我好撚開心
多謝你出post表揚